前線警員！政府嘗試令你地有人死亡

照常理咁諗，唔出奇。政府好驚大規模罷工，今日已經令百幾班機飛唔到，咁多公務員罷工，半癱瘓左成個香港。一日已經咁！！佢好怕更多人加入。

警察不斷開記招都係想洗人腦，屈示威者好暴力，放大示威者既行為，同時對警察多次濫暴，濫權，721官警黑合作隻字不提。絕對係想動搖罷工既人，唔想你繼續罷工！

加碼，如果有人混入示威者道，有警察死。哈！一定民意大逆轉，冇人再罷工，或者罷工既決心大大減低。
政府宜家一定係好撚驚，先又恐嚇公務員，又濫捕，又瘋狂開記招。

請各位公務員，罷工者，中立偏黃既人，保持理性。
唔好比政府呃，要記住，
極權係醜陋的。